多謝你 輪椅叔叔 你令我相信香港人仍然係清醒

頭先派818傳單個陣
派左俾一位行動不便坐住輪椅既叔叔
佢睇左一陣 特登返轉頭再同我講
佢寧願唔要政府派糖 唔要雙糧 唔要津貼 (希望冇記錯) 都想留返d錢醫好個女仔隻眼
叔叔見我呆左 再重複多次
唔想雙糧 唔要津貼 都想醫好女仔隻眼

雖然我個下想講女仔隻眼係永久失明 好唔返
但望到你既眼神 你既好意
個下真係好感動 講唔出口
最後我眼濕濕望住佢離開

叔叔叫我幫佢係連登開post
因為佢冇連登acc
就算而家開ac都係p牌 冇人會信

叔叔我信守承諾 幫你開左post喇
我知道你有睇連登架

希望大家幫手推post推到佢見到

多謝你 呢個晚上我充滿力量繼續派傳單

香港人 818見
我愛香港

喊左

推

好感動

如果香港再多啲呢啲好叔叔就好

818

好感動 好人一生平安

臨訓睇到。。喊咗

全人類同我去花木蘭facebook page比嬲同留言

睇到眼濕濕